{"response_code":0,"results":[{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Nama lain dari meroda adalah ....","correct_answer":"Cartwheel","incorrect_answers":["Cartwheel","Flikflak","Handspring"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Sikap akhir guling ke belakang memerlukan ....","correct_answer":"Jongkok","incorrect_answers":["Telungkup","Telentang","Miring"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Sikap badan terlentang yang membusur , bertumpu pada kedua tangan dan kedua kaki dengan siku-siku dan lutut lurus , merupakan gerakan ...","correct_answer":"Kayang","incorrect_answers":["Sikap lilin","Berguling ke depan","Berguling ke belakang"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Apabila guling depan diawali sikap berdiri, maka sikap kedua lengan yang benar pada akhir gerakannya adalah ....","correct_answer":"Diluruskan ke depan","incorrect_answers":["Diluruskan di samping badan","Direntangkan ke samping, sejajar bahu","Diluruskan ke atas, disamping telinga"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Senam lantai merupakan salah satu bagian dari senam artistik. Senam lantai telah dipertandingkan sejak tahun 1896 dalam pesta olahraga …","correct_answer":"Olimpiade","incorrect_answers":["Sea Game","Asian Game","PON"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Head spring gerakan yang dilakukan dengan sikap hand stand dengan panggul...","correct_answer":"Menyudut","incorrect_answers":["Menonjol","Membekak","Menurun"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Senam lantai disebut juga dengan istilah....","correct_answer":"Floor exercise","incorrect_answers":["Bloor exercise","Dloor exercise","Gloor exercise"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Berikut ini kesalahan-kesalahan yang sering terjadi saat melakukan guling depan, kecuali …","correct_answer":"Sebelum dagu menyentuh matras, kaki telah menolak sehingga punggung jatuh ke matras","incorrect_answers":["Tidak meluruskan siku ke samping","Kaki tidak lurus","Tidak mengangkat pinggul ke atas"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Handstand, kop stand, merupakan bentuk latihan …","correct_answer":"Keseimbangan","incorrect_answers":["Kecepatan","Ketapatan","Kelentukan"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Roll depan merupakan  suatu gerakan yang diawali dengan mengambil awalan berdiri dan dilanjutkan dengan meletakkan....","correct_answer":"Kedua tangan","incorrect_answers":["Kedua kaki","Punggung","Pinggul"]}]}
